改街名變毛澤大道東？香港政協倡去殖民符號

全國政協在北京舉行小組會議，審議政協常委會工作報告。早前有120多名「香港特邀人士」被列入第十三屆全國政協委員名單，當中政協委員佘德聰今日建議，中央政府應在合適時間，促使特區政府去掉和減少殖民政府留下的符號，例如由香港的地名和道路名開始。

佘德聰又表示，港人在回歸後都是「國民」，無論是「一國一制」或「一國兩制」，愛國都是基本義務，認為香港應關注幼兒的愛國情感教育，從小培養和激發幼兒的愛國情懷。
對於全國政協主席俞正聲在工作報告提到，要「深做細做」港澳青少年工作，容永祺指青年工作十分重要，青年發展亦是國家未來發展，建議增加讓香港學生到內地學習的名額，了解國家發展，同時亦可鼓勵內地企業給予港澳青年更多工作機會。
另一名政協委員王貴國發言指，中央、特區政府和政協委員等已在香港做了不少青少年工作，但仍有不少青少年及群體不太了解內地，強調各界要針對青少年的特點，例如推廣中國傳統文化時，結合青少年較感興趣的當代文化。

今年全國人大會議由周一起至本月20日閉幕，特首林鄭月娥會列席。

換血 改變環境 改語言 轉文字 之後呢

但是旺角可能要換換名字

估計要改既名
皇后大道
彌敦道
遮打道/遮打花園
干諾道
軒尼詩道
告士打道
英皇道
公主道
窩打老道
太子
太子道
上下亞尼畢道
京士柏
威爾斯親王醫院
伊利沙伯醫院
瑪麗醫院
戴麟趾診所
麥理浩徑
衛奕信徑
維多利亞港
求其都一大堆
真改既話保證改到你唔識路

btw 改名呢家野
日治時期已經做過
而家想學日本咁話

毛澤大道西

維尼多亞港

弗得尼亞港

究竟支那政府對自己幾無自信，改名又唔會令人自動愛國

雷鋒醫院

共產黨得個港

好多野都係自我感覺良好，未見過惡霸咩

鄧小平山頂

麗媛大道東

換埋用人民幣 你個雜帝無地方換美金喇

改完咪又照用舊名

太丸都叫咗幾十年

習港

海峽兩岸，民共兩黨，永遠相映成趣，大家都係正經事情做唔好，就囉舊時啲嘢嚟講、向舊時代遺留產物開刀，專搞意識型態，不務正業。

用台灣「覺醒青年」嘅語言講，改路名呢啲嘢叫「轉型正義」。

夕爺真係

所以次次都係搵細路開刀先

幾十年咋
咁幾十年後呢
而家90後有幾多人真係見過大丸
有幾多人會講大丸

改名真係有用
而家啲人有幾多個會記得以前韓國首都係漢城，去中國化好成功

街道名改哂大日本時期嘅名
寶雲道 霧島通
英皇道 豐國通

其實港英既名好型棍
是但一個都好過咩毛澤西啦

香港仔英文名會變 Hong Kong J

XGJ : Xiang Gang Jai？

我諗起搭的士叫【去澤西道】

要人愛國還愛國
呢啲真係香港經歷過嘅歷史
你用晚清啲官名都仲可以接受
用共黨嗰啲名
香港叫香港嘅時候
佢哋都未出世 未立黨

中治香港

睇下改成點先

皇后大道東上 為何無皇宮

好似越黎越少見到市面有英女皇硬幣

好快就有毛主席硬幣

係茶記見到呢個post
咁岩CCTVX 直播人大會
全部著老西

啲遊客死得
如果問路無人知起邊
btw上海啲殖民建築仲保留左好多
我唔知將來會唔會拆
但感覺上起上海個城市環境舒服過香港
香港真係好迫好局束

所以習大大話要著漢服

而家好多時收到英女皇硬幣寧願收埋都唔用

差唔多個個大陸城市都有中山路
皇后大道會唔會改成咁

屌你老母你班政協要揾食發達行遠少少啦

大陸人啲品味真係好撚out

明治竹下通

太子道>明澤路

#metoo
無一個就少一個

講真 你有錢係上海過得好
同樣錢你係香港過得仲好
講保育，咪得外灘同法租界，其他都拆得7788喇
係中國，你有錢有關係有權咪過得好囉
冇錢就賤過地底泥

漢城夜晚 人也在....

我記得
要多謝送禮勤

漢城夜晚 南山塔中跟你再相遇

呢隻真係幾好聽,2018仲聽緊

好有意境

維尼大道中

中曬

毛澤大道東 去 毛澤大道中